去7日旅行撞正女朋友黎m

唉 是咁的
Plan左同女朋友聽日出發去日本四國玩7日
佢平時經期都係月尾 今次唔知點解遲左成半個月
尋日先話黎左m
即係呢個禮拜都未必有得扑

m到會猴擒d
btw第三日流量開始少，排左卵，夠膽可以安全期中出

照扑啦驚咩

淨係掛住扑野，有冇諗過佢M到嗰幾曰會好幸苦架。

衝開紅燈

硬係應該咁啦

係咪好大陣味

少少腥味實有

正常嚟m嚟5-6日 佢琴日嚟 即係聽日啲m都開始少啦 咪扑得囉

無計
用住口先

過多一兩日，瘋狂中出
做完記得洗乾淨條鳩

沖涼時沖紅燈,仲可以中出

正，可以中出

條j有血，血又無閪水咁潤滑，有d嘔心

有血都可以有水
唔通淨係靠d血咩

可以專心玩囉

專心深度遊，有另一番體驗

原來係曬命中出POST

食延經藥 norcolut 食七日食到返嚟就停

Agger
都唔知女仔黎m幾辛苦
大熱天 仲要難得旅行 仲要周圍走 仲要唔可以食凍野
而你就淨係唸住無得扑 屌你

其實都可以叫醫生開藥延遲m
不過已經黎緊就唔知得唔得

黎m等於放題 想點玩點射都得

買碟刺身返酒店掂住血食

其實有啲女人黎m果陣會更加想要，嫌j有血可以帶套衝紅燈

已經黎左點延

明知去7日旅行

明知就快黎

都唔預先食定藥唔怪得人

有冇諗過其實冇女朋友既巴打們好辛苦
有得睇...（睇文追post
冇得食....

邊有囡呀你老母.jpg

啲女人好撚古惑
平時好準時黎m
係去旅行就會延遲出發個陣先黎
係味咁多巧合呀

見到字已經聞到陣腥味
你青頭？

三四日之後已經扑得

明明綠燈轉眼變成紅燈

你先青頭呀嘛

想比你扑就會食藥啦

做唔到每個月一大更
皮已收

有一款月經杯用左可以黎M啪啪啪

黃燈有罪 紅燈有罪

唔扑得嘢咁去旅行嚟托柒？

係咪想試你係咪真係愛佢定係為屌閪呀

咁講真兩個人去旅行咁多日獨處都唔掂得，個男嘅都好辛苦嘅 男人鹹濕其實都係生理需求嚟

咁咪屌佢個口

屌屎眼

無限出中先正喎

菊處

m到先正

叫佢用口幫你 你都用口幫佢

忍到臨尾果兩日瘋狂中出啦

你女朋友都好慘
去旅行黎m 慘過食兩舊屎

互射啦屌

女朋友姨媽到 男人仲要求扑野 呢啲男人飛得

冇錯 可能佢仲掃興過你

去旅行拎定藥食啦 兩件廢物

屌點解有人接受到衝紅燈，見到d血已經想走，咪話屌入去，仲要整到周圍血

旅行定扑野呀依家

有女人會offer咖，試過

諗起陣味已經想嘔

戴套 鋪條毛巾係底咪搞掂囉

乜男人唔會覺得核突架？條J點左茄汁咁

帶套唔怕喇 D血都係痴係個套到

戴笠咖喎 ，係呀仲有尐血塊了出嚟添

青虹劍

佢話m痛嘛咪要做渠王

吹一吹

有血照衝 諗起都臭到反反地胃

唔扑咪得

1200莞式全套pm

唉，蝕撚哂

去旅行唔扑野 不如唔好去算啦

衝紅燈囉

等到第4 5日咪入廁所衝紅燈囉
既方便又快捷

唉 同ex plan去旅行 佢好似打算一定要扑咁 我又唔知會唔會黎m 但佢個態度令我好feel bad
手已分 旅行都冇去

男友掛住扑野仲慘過遇著短撚

女朋友個ex 17cm 我得11cm 佢話唔介意但係我好自卑

你真識食 諗起陣m味已經扯唔起

屎眼咪得

唔係為扑野帶條女去做乜？又要俾埋佢果份

有食開避孕藥可以食多幾日等遲啲嚟 但有食開嘅都唔會捨得咁做
難得調好咗嚟m個週期唔會想又要由頭再調過

...
都改變唔到嫁啦

黎m衝紅燈又污糟 條女又易尿道炎
好心就忍下啦

照驚啦扑咩

我會俾屎眼男友玩，任中出唔嬲

你都冇得嚟m

沖涼就屌嫁啦

係 我試過整到條女咁 柯尿痛
以後唔敢

仲有個口同屎眼

黎M仲有勁攰 M巾又熱又焗
真係好撚慘

黎M就唔好屌喇,個感覺好核突

真心 你先青頭
次次鋪條毛巾
戴返個套就一野吉入去
平時未嚟m個陣搞野
屌你老母好似受罪咁
又話9你又盛
嚟m個陣叫你快d入添啊

去旅行黎M真係好麻煩
先唔好講有無得扑
食野又要唔可以食生冷野,玩水又唔方便,仲要脾氣大左

正仆街，樓主忽上腦？去旅行一定要俾你扑㗎？

樓主正垃圾點做人男朋友

仲有又短撚又掛住扑野

如果佢真係黎m，仲要撞正旅行，
又麻煩又掃興又辛苦，
好多野唔食得唔做得，
你唔安慰下佢體諒下佢，
淨係喺度諗扑唔扑到野，
俾著我就算冇黎m都要扮黎費事俾你搞